‚Движение точки М (см. рис.) задано уравнением
моменты времени:

©“ `,

 

@ — 28 — 28 (х-вм, !- вс). Начало движения точки при # — 0. Указать направления движения точки в следующие

#=2с | вположительном направлении оси Х

#=1с — вотрицательном направлении оси Х
